求車cam推介

小弟車cam 壞左，要買新車cam budget 1500內，求推介

VICO OS3
盯盯拍
360
小米

小米三舊有找

小米連到wifi但用唔到個app 唔知點解

小蟻>小米

地區簡大陸

成日用車要24小時待命既落FUSE箱款得盯盯拍岩你BUDGET
如果只係想要個普通CAM自保,小米($399)做爛市中係佢旺角間STORE有貨,性價應該無人高過佢,質素都中上.唔差過我之前隻IROAD Q9,但要預佢個WIFI廢的

感激咁多位師兄